[TWICE]覺唔覺MoMo比人嚴重低估?

一開始出道成班連登仔吹奏佢
聲勢仲勁撚過子瑜
當時金髮look真係屌打成隊

呢條片

點會估到而家佢喺twice8個之中
霉撚到要同定延,mina鬥存在感低
而家講起momo
啲人仲會講起嗰隻嘢先
btw唔好貼圖
momo deserve more

屌啦 唔準你侮辱我mo

邊度有侮辱啊

唔準你攞我mo同個隻野比

momo 好可惜
一流既舞技
傻下傻下既人設/性格
配埋個可愛樣加對大波
簡直係完美既idol
可惜把聲實在唔適合唱歌

信唔信我貼圖嚇鳩你呀嗱

唔信

我覺得佢把聲真係好qqqqqqq

嗱 大家咁熟 咪玩啲咁嘅野

其實真係唔使一定唱歌唱得好
跳舞勁已經夠
問心邊一個idol真係識唱歌呀
一係好似舒華咁
淨係latata,wu oooooo咁
瘋狂loop

佢個樣唔掂

越黎越撚醜

jennie仲醜啦

呢d算正常啦
大把idol影得仲柒多的是

其實我覺得真係幾靚

我而家諗緊出下一個post嘅靈感
想momo對irene(全盛期)
好唔好?

驚唔驚輸

?

叫返全名，平井桃ok?

表白WULI白釘升物先❤❤❤

令人自殺個隻MOMO

我驚叫平井桃冇mud人識

你個名

牙導咪搞事

非

佢同牙邊共同緊ac

共用*

嘩嘩嘩嘩嘩

牙邊=牙導=白滑XXXXX=果斷XXXXX

仲有Lxy

我信佢係唔小心的
唔同sana隻淫G

佢對波先係重點

momo一睇就知係個啲非禮緊佢又唔知仲係到笑笑口嘅白痴線妹
sana真係人間性器

係
佢對波
有性器但冇淫feel
好正

TWICE宜家成日畀人話做G
都係因為sana條衰妹

一直都好正

又有得屌 又有得打
真係尾哂機
晚晚玩Sm

黑髮唔係好襯佢
金髮先係皇道

我如果做老世
一定日玩夜玩

btw momo姬髮真係一流

微整一定有
不過喺韓國
佢真係算整得少

好想屌

金髮時期真係無敵

下 momo一直人氣都好高喎

以為果隻野

比璉登仔吹奏所以先越嚟越霉

瘦到見骨 但咁大波

請大家出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (星期日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

咁禾璉應該真係做硬Kpop一姐

志效個views

係 我們都是璉登仔

娛樂台班友成日吹埋曬啲垃圾

多圖more

唔好諗
第一時間答
講起twice
第一時間諗到邊個成員
一定唔會係momo

呢條fancam無乜野睇
係都睇dance the night away

問娛樂台手足第一個一定係答娜璉

Sana

cls
子瑜嗰段咁正都係得400k

接近90%
一係西女人
一係sana
一係大山婆
一係子瑜

Momo好似成隊入面日本最紅

璉璉

成班食屎狗仲要嫌牙瑜大脾粗見到啲肉鄧下鄧下不知幾正

佢面型唔好睇 係dance the night away 個黑髮孖辮好睇
跳舞冇靈魂
利申岩岩識twice佢係最吸引到我 但成日剪啲唔好睇既髮型 越睇越唔靚

[i一mg]
真心好正喎

sana sell淫最紅
momo sell天真可愛 第2
mina 除咗芭蕾舞同緋聞之外
真係0認識

係
其實一開始就係巔峰
而家回落緊

冇人識欣賞

唔覺佢粉紅春麗頭好靚咩

佢隻腳已經瘦咗好多 應該打咗針

佢及肩短髮係最正我覺得
但momo最吸引人係性格

係
上次見佢腳趾靚左 應該又打左針

ok啦
不過金髮太深刻

呢個真平時講親都冇人撐
見到巴打開呢個po好欣慰

twice比娛樂台班仆街反到
成班惡撚到
once都唔敢出聲

定仔（俞定延）

音樂台啲真fans似好憎愚樂台啲痴線佬
唔出聲好正常

娛樂台剩係識吹奏blackpink 同izone

ff唔到佢點樣大聲鬧人
gfdable

啱呀屌，佢地眼中淨係得BP同IZ*ONE

邊有人吹奏blackpink日日黑緊佢地喎

izone 有條友畀人吹奏得好撚緊要
我唔敢講
驚畀人追殺

重點係佢呢個時期係無波
依家仲要二度發育

你咪其中一份子囉

佢一直都咁撚正

把聲真係好難聽 之前有日loop返weekly idol momo同希澈個集 佢唱首低B歌扮cute都可以走撚音

咩牙周（金珉周同權F(權恩菲）仲有牙演（李彩演）

奶音
日本人idol通常把聲都係差啲

唔撚係呀
啲人成日話大Blackpink 帝國 叫我地Once同Twice收皮

上面放圖條友已block
不過算好彩
#95先有人放

估撚到你啦ching又block一件

mina好能正喎

邊狗琴日仲狙擊緊bp wor

講起mina
其實存在感先係最低
彩瑛都係笑吓佢啫
起碼有人提

Twice d舞唔難唔複雜
難d突顯momo跳舞勁

我撐mina
mina最靚最可愛

條女跳又唔係top
唱又冇撚用
當初唔係靠同jyp扑野會有得出道？

大家記住反ikon呢隊垃圾
扮撚曬嘢

mina畀人忽視得好緊要

演幾時有比人吹奏過，比人攻擊就差唔多

佢成日反我地Twice

izone大把女都冇料到
咪又出到道

已經吹到好大啦喎

邊狗反twice反bp反gf
唔記得反唔反rv

唔反rv

冇，佢淨係吹奏Bts,RV

演畀一大堆假飯snipe緊

Izone出到道關我撚事

我真演飯嚟

做idol但係又唔會爭住表現自己 其實咁樣好蝕底

我意思係好多人冇料都出到道
唔一定要靠上床上位
如果你堅持有
我都阻止唔到你

咪臭係
仲要吹撚到mina存在感低

扮exo飯招黑
高招

其實佢樣樣都好
係唱歌把聲太難聽
次次都好想mute咗佢唱嗰part

Mina性格問題，講野又細聲，唔多鐘意出風頭，行為又唔出眾，但係我係咁先鐘意mina

唔知你
但係嗰條唔係好gay一撚定假膠
衰撚過天涯歌女

冇sana咁鍾意博出位姐
講氣質佢真係超曬班

以跳舞好入團 從吹到dancing machine 到而家得番on9/蠢做形容詞 真係冇解啦咁

對sana真係冇好感
sor

可能跳舞真係吹大咗
我都係鐘意佢性格多啲

momo最高

樓主我要瞓啦
唔覆啦

講得非常好

呢條片J死

大家有無momo抵J嘅片分享？

明明就假膠反緊RV

其實直到依家根本摸唔透佢飯邊隊

Momo跳舞太用力，唔知以為佢做緊體操，我都係鍾意Sana同隊長多d

總之實係個垃圾導彈測試分身

其實成個愚樂台都係佢分身

認真討論
TWICE講樣佢一定係尾段班個幾個
但佢運氣真係好，當初最後一名選入頂級天團
差啲就錯過左人生贏家機會，際遇差啲可以睇下somi或者佢親家姐
講跳舞我一向覺得momo同mina不相伯仲
但mina講樣真係太靚仲有把聲特別
所以公司先將momo跳舞第一呢個定位放大
不過佢上節目鏡頭前表現傻下傻下又吸到一定程度人氣
結論，佢冇被低估
佢係好優秀，但TWICE九個都係咁優秀

反而子瑜就真係唱歌唔夠好，跳舞唔掂，上節目零存在感，但人氣最勁係佢，又真係吹唔漲

子瑜跳舞好勁wo，我係覺
Mina跳舞真係一般，好冇力量同揮度唔大

你純粹係對評價跳舞好壞出現左偏差
momo 同mina 不相伯仲都講得出

個po變咗做 覺唔覺mina俾人嚴重低估
利申：覺

子瑜跳舞都跳得好過mina啦

有留意開既話子瑜已經好明顯各方面都進步左幾多下
除左綜藝仲係一碌木

突然間諗起之前唔知邊度睇過 有次開live佢讀完comment冇人聽到

momo最順眼 狗瑜又智障又柒

利申 好撚憎twice每一首歌 垃撚圾 第一次聽到真係嚇一跳 未撚聽過咁難聽既歌
狗都唔聽

完全唔同層次

我屌死你

佢講豆腐豆腐豆腐 因為太細聲d成員睇唔到 反比人話唔讀comment 之後嬲豬
勁可愛

呢隊野出名狗黎
Bi同具乜春最撚賤種

太完美 我收埋左

YG出品。。。

佢靚過佢家姐好多好多

屌比錯正評
成隊整得最多係佢
你睇佢sixteen嗰陣棚牙先啦
跳舞其實都唔覺得邊到特別勁左
唱歌又唔掂

哇正

講博出位唔會係momo?
twice個ig十張相有7張都係佢

跌舞用力得滯唔好睇

無人記得嗰個先最多相喎

難聽你仲去聽每一首歌，自已攞黎賤

幾時有比人低估過

조르지마 어디 가지 않아
되어줄게 너의 Baby

on9周圍都播洗唔洗帶耳塞出街

講真
我日日打J都要J佢

好大力咁跳啲開心舞

低估到佢下海ok?

momo點會同mina不相伯仲
個力度完全唔同啦

izone啲飯好撚惡㗎
成日出on9 post搞9其他團 煩到仆街

幾時評論rv

想我又踩yeri?

respect

一星期起碼j一次

不了

hi牙邊

係
mina qq

好波

明明子瑜仲好
都唔知愚樂台班友點解成日吹奏個山寨版

唔識唱歌咪做dancer lor 話到明唔啱唱仲要出嚟唱歌

YG出名出品垃圾

嘩，一樣諗法
跳到好生硬咁。

定延全TWICE第一

link？

twice d歌唔啱佢跳

都係嗰句
唔識唱咪分少啲畀佢囉
一首歌分得嗰幾秒其實好常見

izone唔知有咩特別
多人吹奏到

死囉 講TWICE 既POST 正評多過負評

上到熱門就唔同
娛樂台圍爐就肯定負皮多啲

對眼整得最多

其實咩風格都carry到

除左智力有少少問題都唔差既

Momo 把聲好可愛呀，聲功麻麻都唔緊要，同埋有時佢D rap 仲好聲過就咁唱歌

唱歌真係世界級難聽

momo輸係個樣到，男人婆都靚過佢，mina又係一倉底貨黎冇乜人氣，btw最憎臭豆腐

金髮momo正撚到